左派造輿論:「黎智英要送中」｜ 林卓廷：原來大陸咁唔信林鄭！

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

左派造輿論:「黎智英要送中」｜
林卓廷：原來大陸咁唔信林鄭！
Dec 16, 2020

林卓廷 Table TV
4.19K subscribers

壹傳媒主席黎智英上周六遭加控一項港區國安法「勾結外國或境外勢力危害國家安全罪」，被拒保釋。而左報今日刊文中，港澳研究會顧敏康直指黎智英是「首席漢奸」，應送回內地審，以彰顯國安法威力。林卓廷認為，此文內有乾坤，顯露出中方對林鄭政府的極不信任！

🔻支持Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing #黎智英 #送中 #左派報道 #林鄭